Ellen bloosde, maar nam mijn arm toen we de pastorie verlieten.
Oom gaf me een wetende blik, en een blik op Ellen, terwijl we afscheid namen, evenzeer om te zeggen, ik denk wat zal gebeuren.
We liepen gestaag weg totdat de eerste haag verstopt was Wij.
Ik stopte en omhelsde Ellen teder en zei hoe blij ik was in staat om haar te feliciteren met de gelukkige kans die haar tante haar had gegeven, door bij mij komen voor de nacht.
Ze was nogal in de war bij het denken dat ik zou moeten weten hoe zij de nacht heeft doorgebracht.
